2017年夏季/7月新番表

終物語
new game!!

狂賭之淵應該可以屌打曬其他番

徒然喜歡你
New Game!
好似咁有戰姬?

返屋企瞓先ok?

有好多都唔知係乜
不過我應該會追徒然喜歡你、青山君、終物語、傻女孩
梵蒂岡同異世界食堂有啲興趣
有冇巴打知係咩黎

new game
終物語
ufo果套
fate
時間支配者

地獄少女

狂賭 終物語

new game 異世界食堂不解釋

搭多套戰鬥女子高校

刀剣X腐女

c社神作睇呢鋪

異世界食堂

留名一鋪收皮

七月又見大河內
屌加埋 四月啲半年番 要睇嘅多到仆街

內容垃圾呢

地獄少女仲有得做

戰姬 異世界食堂

可以專心打機

6集新6集舊

fate a1伏味濃 人馬小姐好睇但係支那公司

聽講原作好似都麻麻地,東出寫

講咁多咪又係要埋單

就咁睇冇乜特別吸引既作品

又要中伏喇

原作幾好睇，不過翻譯好唔齊 成日無啦啦少左幾集

支持下啦大家

天使の3p
異世界智能手機
New game

new game
終物語

依排好似已經補番齊 不過慢過日本好多 日本出到成百集

In fate we trust

好多必睇 點解new game咁快手
月刊少女呢

唔好提好唔好

下季啲番好似好弱咁
我都覺得狂賭屌打哂所有番

有冇原作黨講下係咪關內容存貨事

內容同存貨一啲事都冇
最新果兩話有位對嘅感情線有明顯不過細嘅進步

夢子唔係能登配

冇野好睇

早見配有乜分別

狂賭之淵同new game

終物語
New驚
完

以前覺得冇
宜家覺得有

有nrw game有生動力

new game
地獄少女

地獄少女
好耐無睇過

Fap fap

唔長就唔爛既例子

最遊記都有?
印象係好多年前既作品
咁都出到有d想睇下佢之前既作品

btw終物語